梁振英：強烈譴責北京政府

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

佢收編左返黎做狗, 邊會輪到佢有事

支持國安法設無限追溯期

做左人地隻狗仲會有事咩
光復香港 時代革命

呢隻二五狗 叻一次想升仙咁

未來批鬥對象

所以依家先出盡力奶

What happens if Xi knows about this?

文宣

所以唔推追溯期

支持689